又一核爆，黑警問學生係咪想做浮屍，係咪想雞姦

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

曱近平啊屌

唔知有錢女個寶貝女比黑警恐嚇強姦會點呢
唔知大學教授返返下工比黑警卜穿個頭又會點呢
警察為國為民 每個階層都要體驗下先得架嘛你地話係唔係呀

係時候攬住既得利益者黎錫春袋

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

香港人真係瞓醒繼續起身返工？
捨得長期三罷未

唔好意思，係死曱甴，黑警呢個term太温柔了